聖誕經濟行動只係開始

新年和你shop先係啲商場惡夢嘅開始 經歷完聖誕再黎新年 靠支那生存嘅舖就要返歸 諗起都

新年後將會係派成績表嘅日子 大家加油

冇錢嘅支那 只係支那

最強武器ㄧ經濟

hello 三毛

新年唔係正常好多鋪都唔開架咩

新年檔期正呀喂
又可以繼續Shop
區區都有煙花睇

新年仲多藍絲廢老

正常新年前1，2星期，係舖頭賺大錢時候

完左聖誕 之後
短期目標 ：2020新年
中期目標：農曆新年
長遠：無止境 直至爭取到所有訴求

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

推有用post

【請正視】香港面對既情況唔係「警暴」咁簡單